關於滲透狗隊

事實:依家根本冇可能旨意狗隊變節

長遠嚟講，我地真係需要人滲透狗隊，好處太多，大家都諗到，所以我會講下方法，我覺得我個方法好難實行，但都希望拋磚引玉，大家一齊brainstorm下

首先，滲透狗隊絕對冇可能你話一個人去考，考完就做白警咁樣，因為你如果冇強大意志力/心理質素嗰話，分分鐘未出camp已經比人洗咗腦，例子可見2014有大量黃絲入去話做白警(結果係點大家都知)

然後我今日突然諗到，如果有team人可以管理呢班想做白警既人(前提係呢team人可信[亦係呢個方法最大既難處])。

我下面講既野都係base on呢team人係可信既:

想滲透狗隊既手足如果遴選成功嗰話，交低資料比呢team人，好似老豆搵仔嗰啲咁，萬一邊日變節投靠狗隊嗰話，個人資料就會即刻被爆曬出嚟。

然後，我當呢team人有5個admin，呢條滲透名單就會分開5 parts，冇一個admin可以掌握曬所有滲透既手足。然後，admin會將滲透手足以3-4人分組，可能睇入學堂既時間，咁同team手足就可以互相鼓勵/監察/提醒，萬一有人變節，可以即時通知admin。

而1 team既滲透手足係除咗自己team之外唔會知道其他滲透手足身份，減少被篤灰既損失。

最後，其實我都係拋磚引玉架咋，根本問題都係未想到方法解決，不過滲透狗隊成效真係可以好大，歡迎大家一齊嚟brainstorm

或者可以探討下點樣直接分化狗隊

滲透狗隊，2014年好多人講，你點睇

出曬黎打人

太睇得起自己, 太睇少狗隊洗腦
2014 前車可鑑

爆個人資料有幾大阻嚇力？

我嘅理解係
未到最後行動嗰一秒鐘
自己都未必肯定到自己企邊一面

兄弟爬山
各有各做

同team人都要唔可以見面，所有野都要經admin去處理會更加保障

Facebook洗地組正式成立！

無間道…………

黃到金既唔會變節,但狗隊一查就知你係黃唔俾入
唔係黃到金既,過到狗既審查,變節既機會....

唔係去考！係用現貨變黃金！重量級！

做前鋒打手足、拉小朋友、強姦女人、毁屍滅跡

入到去唔變節一樣好難改變到d咩。

其實個死因咪就係冇組織又冇方法 淨係得把口嗌

你要影響到其氣狗 首先你要爬到高位 但咁垃圾既制度白警點會爬到？你一露出尾巴只會比更高位既人打翻你落嚟

唔好諗住入去做到咩改變，杯葛警畜令佢地後繼無人好過啦

哂氣。